任何人都要排隊 邊個票站比廢老優先就係違規

大家影低佢再投訴同聯絡記者